珍惜仲有利君雅 仲會講人話嘅港台視點31

各方跡像顯示港台同各良心傳媒
好快唔洗出聲亦無得出聲，有得睇唔係必然。

今集要支持
但佢未放晒喺youtube

至少比個Like 啦

珍惜！頂住呀各位港台員工

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

我都想問下利君雅去咗邊啦?重有冇出現?

有
視點31咪有
你無睇？

開電視就有
轉台啦

Push

直頭冇睇電視好耐啦...

推

依家睇電視節目唔駛用電視嚟睇

好啦 得閒睇下

你唔趁早睇
好快唔駛睇無得睇

借黎宣傳下 好急
入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激